女朋友好煩

點解女朋友咁可愛

左手都可愛？

定右手可愛啲？